## El Rol de Dirección en las actividades


La dirección de un CP desempeña un Rol específico en todas las actividades formativas de su CP por lo que hay algunas partes de Doceo a las que solo la Dirección tiene acceso.

En concreto son:

* Algunos [cambios de estado](https://catedu.gitbooks.io/manual-de-doceo-3-0/content/2_actividades/flujo_de_una_actividad.html) de las actividades. Concretamente Aoprobar, Rechazar y Certificar actividades.

* Algunos campos en la [gestión económica de la actividad](https://catedu.gitbooks.io/manual-de-doceo-3-0/content/actividades/coordinacion-de-actividades/g-economica.html), en concreto el Número de Factura de IAAP y el Código NGIFP.

* La asignación de asesorías a actividades. Esta se puede hacer en la pantalla de [Actividades de mi Dirección](https://catedu.gitbooks.io/manual-de-doceo-3-0/content/direccion-de-cp/actividades-de-mi-direccion.html) pero también en _**Editar Actividad**_ seleccionando en el menú lateral **_Asesorías_**.

![](https://raw.githubusercontent.com/catedu/manualdoceo/master/assets/seleccion-784.png)

* Por último, un Director de CP puede asignar una actividad a otro CP, como sucede por ejemplo con algunas actividades gestionadas por el CIFPA. Para ello debe entrar en _**Editar Actividad**_ seleccionando en el menú lateral **_Centros de Profesorado_**.

![](https://raw.githubusercontent.com/catedu/manualdoceo/master/assets/seleccion-785.png)